男朋友想屌我 點算好

上星期佢生日
出面食完野上佢到
之後飲小小酒 佢就開始摸手換腳
其實一直我都堅持想婚後先有性行為
平時都係幫佢用手解決
但今次佢堅持想做
之後我勁怕醜 佢除左我d 衫我仲用被遮住自己
佢就話：咪遮啦 你有邊到我係冇嫁

無架啵，香港未比同性婚姻
你有排都無得扑

咁你咪屌返佢囉

又係gay post

樓主絕對係拖低呢度人平均智商
你個post好笑都算
但衰左似乎冇人欣賞你

同佢講佢扯到你扯唔到

21歲先比肛交 好似係

插到你硬晒